119 遮打見

推唔到
119 遮打見

Ok

推

b

推唔郁 但119遮打見

push

pish

posh

推！！！

Push